[喂大交台] 落夠雨未 好大雨呀

好大雨呀，屌你老母

屌